求建築界巴絲幫手 做份問卷

小弟做緊既FYP係關於用AHP去探討要有咩才能
先可以勝任建築安全主任

希望各位建築界既巴絲幫幫手 特別係建築安全主任
問卷需要受訪者既卡片以增加可信性 所以要麻煩大家

另外我可能會email／Whatsapp叫你重填
因為報告要求我入data落個AHP excel計CI值（Consistency Index）

btw我完成報告後 我會將你地既個人資料銷毀
所以希望大家可以幫幫我
小弟最多以後唔開膠post

推